有冇人聽開靈性野?

分享下

最近無聊係youtube聽緊古儒吉

有d偏佛教味道

鐘意睇奧修啲書
youtube 都有佢講道嘅片段

樓主有冇冥想開？

無 未來想學 肉體靠帶氧 心靈靠冥想 師兄有冇經驗

我都係最近先跟我老師學靈性野，上星期第一次學grounding，去到中途見到閃光，完左開眼好暈，星期六再練多次，佢試過冥想遇到靈體，我都淆淆地底，不過佢話恐懼即係代表我仲無知